[突發求助］行行下街隻狗跑失

時間：2017年7月12日（今日）下午1點
地點：油麻地果欄